係咪我太眼訓？

張床震既？

真係地震

杯水搖

我都feel到震

我都係呀！